俾個日子全擺啦， 仲番工搵錢把撚咩

搵到錢都唔可以安居樂業， 香港壞撚左呀... 唔想有人再俾狗咬呀... 公私營都一齊無限期擺啦...

你無擔咁做 就擺工啦！
一齊做啦， 好嗎